Trabalho 1
Paradigmas de Programação
Aluno: Samuel Schultze

Colocar o .jar do jbdc dentro da pasta lib com o nome de postgresql-8.3-604.jdbc4.jar.
Por razões de segurança o email não permite mandar um zip com jar dentro.